林奠一直都唔相信有200萬人既民意

今次如果非建制既票數無接近呢個數(扣除唔夠18既中學生)，林奠應該會出來笑大家

今晚睇個數會有三百萬人出黎投，跟番64黃金比都180萬啦

如果班中學生都有得投就好睇

Push

你估200都黃咩

如果有180萬，咁連埋中學生就過200萬

可惜200萬入面18歲以下佔好多

好多未夠十八

佢唔係唔相信
佢係唔會承認

計比例總人數至少要過300萬,200萬投非建制林奠先無野好講

至少佢自己無得唔信，識d 親林奠班子既AO fd，話佢地覺200萬係作大左

自閉症人士係睇唔到同自己想法唔同的野

5個幾月來，佢都仲係生活緊在自己的圈子

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

當佢作大左一倍，100萬其實都好多
好多野佢地唔係唔知，係唔承認，唔理你，扮睇唔到

200萬裡面唔知幾多未夠18

我估去除班冇意識既廢老得兩成選民撐政府
計埋中學生既話可以話接近全民反林鄭

想太多

快D去投爆佢

616果時夜晚10幾11點龍尾都未到金鐘

最後就算真係有200萬都仲有500萬中立/傻鳩藍係另一邊啊

呢排拉左幾多個18歲以下
唔計Poly果堆